帶緊耳機既入

有冇人同我一樣帶耳機唔播野
係咪得我咁怪

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

需要大量人手入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

有時聽得耐我都會停一停唔播野
但因為我係用無線耳機
唔聽果陣我又懶得拎個盒出黎收返起佢
所以我會由得佢塞係耳仔度

same

hi-nu gundam

有時我係想靜下唔想聽出面嘅聲
然後又聽歌聽到厭
塞住先